南亞裔弟兄入黎打個招呼啦！

کسی بھی پاکستانی بھائی یہاں؟

ہیلو براہ مہربانی کا کہنا ہے کہ

Google Translate:

Any Pakistani Brother here? Hello, please say

憎咪走囉黑皮豬

班香港人好廢 望都唔敢望我地😂

樓豬好波 做假膠吸多d人憎啡皮狗

[quote]地址呀撚樣

突發

南亞狗

الله اكبر

124

做咩又叫你啲低層同胞入黎圍爐